點解鬧台灣係外交部鬧

又話係一個中國 唔係內政咩

可能牽涉美國

上年香港議會否決人大常委政改方案，都係外交部出來發聲明

梁游事件都係外交部